對抗不公義 放下文武成見 記者會有待改進 唔駛每日回應

要逐點擊破同追擊政府,再可以加多D圖片展示公眾,支持可信性

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

記者會最緊要既功能係設立議題帶動輿論不過太高階，反擊都踢晒腳

無錯，要披露事實，不能抹黑